毓民同光頭達係咪和好如初?

?

靈童中
只有黃洋達系中途出家 論政／參政／搞社運
二人走既路唔一樣
利益衝突最少
亦走得最長

1

系你老母

我替你難過.

台長、阿靳、馬仔、老味都跟左毓民好耐